做緊迪迪尼清潔 你問我盡量答

扮工中

up

係邊到番工

迪迪尼

鍾唔鍾意迪士尼啲歌

收幾點 等我今晚撞下你

而加迪迪尼重多唔多人去

入去番工有冇資助？人工幾多？

洗唔洗幫大陸客執屎

試過最嘔心嘅情況係點？

鐘意啊 但有啲就聽到好驚

收夜 同事？

今日ok啊 前幾日多到仆街

聽到咩歌會好驚 不過佢啲背景音樂真心好聽

有車錢$20 人工起薪$66

緊係要 btw幫香港仲多

個客屙綠色屎 唔沖廁又好撚多廁紙沖唔走 要執左佢

入職有咩條件？洗唔洗洗廁所？
20蚊都唔夠我入去喎.

因為近排Halloween 廁所播halloween歌
夜晚closing好得人驚 由其是黑魔后首歌 一播就即刻走

我今個月冇去迪士尼 等我今個月去聽下有咩歌

冇咩條件 我見嗰日一黎就問我幾時可以返
每日一定要洗廁所 btw廁所其實好做過做出面
$20我都唔夠

記得入去大街啲廁所 特別恐怖

好的 Thx巴打 同問點先可以做到迪士尼清潔員工

番工識唔識到仔？

上迪士尼個招聘網 or去招聘會 黎緊應該請聖誕新年spt

識到 但好多大陸仔 btw都有靚仔

Pt都請？

有冇人亂搞男女關係？
大陸人係咪周圍痾屎痾尿？

請啊

呢層真係唔知喎
周圍屙屎尿就冇 不過成撚日唔閂門去廁所 通常見到我都超大力拍落佢到

你係男定女？

女

殘廁冇乜人用

今日唔多人 好正

其實係咪任何工作人員都有貼紙？之前問廁所清潔既都有

係啊 真爽

係啊
題外話我地部門啲貼紙最多最齊 見到我地都可以揾我地拎

女人會唔會洗男廁

我之前問到去停車場都有，個叔叔仲好開心，看更個D又係，一見我準備問貼紙已經拎定出黎，係咪因為佢地呢D位好少人問
btw夏天做迪迪尼真係望見都辛苦，我入去玩都中暑咁濟
辛苦晒各位前線為我地服務

只會做opening 即係未開門前做

好似好少後生

其實比人問拎貼紙真係好開心 我通常都會比好多人 佢地開心又真係令我好開心
btw都有啲閪客超冇禮貌咁拎

係返夜

好多咖

死垃圾同班阿婆阿伯爭工做

邊係任何工作人員都有
我舊部門無派

咁會對客既部門囉

好過啲廢青係屋企9hea

巴打幾歲同埋多唔多ot?

我係哈囉喂公園做清潔 路過👋🏼

你幾多歲?

正職讀緊書 / 日頭有第二份工 / 定係全職做清潔?

有冇同阿頭講得$20車錢你搭入黎迪迪尼俾我睇

19歲 冇ot
你嗰邊清潔好唔好做？ 人工好？

19歲
讀緊書 dayoff先返

駛唔駛學D公仔咁同客人扮Cutie?

我呢啲薯仔唔敢

可以自己揀 但我扮唔落

好悶啊

平時返工忙唔忙

其實我覺得就份工都幾hea 自由度又高 經常性扮工 睇下巡遊又一日 當然都會有忙 但真係幾好做

點解可以咁多時間玩電話 唔洗出前台既咩

利申：對其他部門完全無研究

綠色屎

嚇死 以為十幾廿歲咁睇唔開

你地部門有冇靚仔介紹

因為可以hea到好誇張

我地有個ft應該廿頭 仲幾靚女

係 菜咁既色

有

返9個鐘玩7個鐘電話係常識啦

員工訂酒店有幾折

你係點見工？上迪士尼網申請見工定中介？
知唔知點見入面做dancer嗰啲職業？

星期一至五75折 星期六日紅日8折 餐飲都有

上迪士尼個網填表再去in
dancer真係唔知 但個網都好似會有

估計迪迪尼請咩人都會睇下樣

你有冇俾客flirt?

有無得申請橫向發展 人工不變

幾時做出面 幾時做廁所呀

有冇話掃開邊個land

冇喎 可能我太豬

每日唔同 要睇下更表

橫向即係？去第二個部門？

新仔會有分左你去某幾個 例如ms tl 但rpt就會四圍去
但spt都有機會比人賣豬仔去其他到返
RPT= regular part time
SPT= seasonal part time

樓豬升r未

聽講清潔好鍾意投訴保安部d人
係咪真？

係 我個部門全男咁濟 就黎變基佬 出面咁多姿多彩

掃地果d是咪個個識畫畫？
咩時候可以撞到佢地係地下畫畫

未

咁我又未發現到有人投訴喎 btw保安啲哥哥好靚仔

半年可以申請調部門 但係人工會跟返新部門

慢慢儲鐘啦
btw而家有返黃金磚未

唔係個個識
通常下午會係大街學畫畫嗰個既門口
有個畫畫既叔叔好好人 教左我好多野

人工應該同你差唔多 不過優惠少過你
諗住做幾耐巴打

諗住長做咖如果佢要我 因為真係幾好做 而且好鐘意迪迪尼

做老鼠好少會鐘意老鼠

琴日space mountain有個guest嘔完 無check車比第二個坐左落去

我就係鐘意先入黎做

我屌 琴日好彩唔係返嗰邊 但坐落去嗰個冇睇咖咩

鐘意就唔好入嚟做喇

入嚟做可以拎貼紙 又可以任入park 買野又有優惠

公司太濕鳩

我都係聽custo d 人講 無check車掛 食硬warning

痴左線? 廿幾歲女洗廁所

唉..點解要咁

唔知佢

有指定cm畫 唔係每個都識咖

同埋唔係用水因為好快會乾 我地會用咖啡

Thanks 巴打

平時星期六日邊日少人啲

啱啱放工

明明係magic

14號會同女朋友去
有睇我感情台就知心情好複雜
希望去完唔會跳樓

space mountain咁雞都可以嘔

你確定你地仲一齊緊 ？

日

準備放

識唔識係地下畫公仔 點畫到咁靚

迪迪尼仲有咩係好玩

我係廁格睇緊呢個po

唔識啊

ironman嗰個幾正 雖然環球影城正好多

係咪c字顕

清潔可以有幾忙

j

廁所囉 有時比人搞到唔知似乜

你都好少機會對客嘛

summer保安spt 留名

題外話一句 脫毒工程VVN都係迪迪尼返緊工 成日係MS見到佢 琴日又見到佢入左park玩

點解保安部咁多靚仔？

好多學生做 pt
個陣基本上有三份/四份一都係後生仔囡

成日放break都見到保安哥哥 超級靚仔

新城堡幾時先起返?

未有咁快 可能下年 啲大陸人日日問城堡係邊

好想快d起好
跟住整年卡去睇巡遊

我都想 而家啲木板好核突

都係嘅 btw近排有新巡遊都ok啊

巴打點解你唔轉去帶迪士尼朋友果啲部門?
見佢地做得幾好玩

我都想 但要半年先可以

code V 煩到戇鳩

v係乜已經唔記得 考完試已經冇曬記憶

vomit

最中意拎住個picker行扮coordinator

前員工

師兄

ha
又真係又係波台的人
成班垃圾現實都無存在感 要連登踩人?

企咩land?

覺得前幾日個椰皇啫喱好唔好食

曬到on9
垃圾桶上可以煎雞蛋

5年前機場精品店揮手

唔好食 我返到屋企融左 雪返之後好硬

打開掉垃圾隻手都痛

識唔識用地拖畫畫

都話唔識

樓豬係咪收咗工

想問下扮公仔果d女女係唔係只著bra同短褲

Halloween 黎講迪迪尼同海洋公園邊個好玩d？

樓豬係咪chrxxxxxx yxxx

今日先去完
你返邊間廁所
下次去派糖比你
好鍾意Halloween去派糖比cm比啲鬼

No 個名冇咁多字

好小圈子 唔去都擺
利申 做過

有無d例子

點解會想長做？ 鍾意洗廁所？

其實入職做迪迪尼係咪手續好繁複

迪迪尼請人係咪好睇樣
去親玩總會見到幾個靚仔staff

返工使唔使化妝

收左啦 收埋皮tim

呢個唔知喎

Wingxx

每次唔同咖

唔係佢啊 我識佢

你係咪四眼仔

no need全素顏

你今晚close A ？

你做左幾耐？

仔可能睇 女就唔睇 前幾日有個同事300磅大肥婆都請

屌我知你係邊個 SC

琴日 close ME ？

得兩隻眼

唔會啊 填表 見工 上du 上training 就正式返

唔係

唔好扮識我喎

樓主入黎做想唔想食仔？

點先做到

。。。。。。

你地部門邊個最靚女？

有男朋友

有手有腳正常人就ok

咁你今日返邊？

會請後生？

屌你即係要我自爆啫

請 有把後生

琴日有冇返？

保良個show其實tlt把聲一啲都唔入咪
唱到鬼食泥咁 個下巴仔又成舊野
真係辛苦軒仔同佢同台

返1400？ 陰公

識唔識用水畫畫

人工高 福利好 又可以成日9fingfing咁

回錯 sorry

no 琴日中更

琴日收好夜喎有冇比啲歌嚇親？

做全職同埋PT係咪可以任入迪士尼？
點樣先有免費飛比朋友？

講左好多次 唔識啊 我都想畫啊

ft可以帶人入
pt可以任入 冇得帶人
free飛會每年有時間派 上年好似聖誕

琴日好彩冇收夜 如果唔係實嚇死 真係好撚恐怖啊屌

多唔多break?
以前做過ssfh同odv ，odv企到on9 ssfh坐到生痔瘡，好極端

利申：冇飯飛冇交津嘅年代

琴日返中？你肯定

其實係迪迪尼入面做 en 唔enjoy個環境 氣氛？
定橫是好多大陸人 做到個人好炆？

返工有冇得玩手機

每日2個15分鐘break 酷熱天氣警告有得加break
飯鐘唔計人工
我都冇飯飛

幾年前啊
Ssfh 出名平均年齡高

你地班custo 友成日開post

係啊屌你

有瘋狂玩

個首dan Dan Dan Dan Dan 叫咩名？？

好想知

我都幾enjoy返工
對大陸人有時候都會好炆 由其是屌班仆街屙尿屙撚到成地都係on99

返工太得閒

巡遊嗰首？

custo 有咩lead最好人？

樓豬 返左依份工幾耐？

幫我同amy bb 請安 thanks

3個月

有咩驅使你返custo?
之前有人係我做野附近嘔 我聞到浸味都已經頂唔順

冇彈性break?
當年ssfh做bag check，去到3點幾4點每30分鐘放15分鐘break 好撚嘆

我有諗過試下做 因為感覺係迪士尼返工 個氣氛會好好 日日都好開心咁

但長遠睇 好驚會覺得辛苦 日曬雨淋

男嗰啲好多都好 唔好嗰啲先會特別深刻
例如:女 Sxxx Chxx

hea 果啲都走哂啦

呢個好人黎架

對仔仔既話

佢編就放幾時 點解你地咁正

最多咪痴飯鐘

屌

我好鐘意個氣氛

嘔我未接觸到 暫時ok 可能遲啲就898

彈晒咁多時間喺度真係好咩😂😂

有個好想知
依家迪士尼放煙花個音樂仲係咪 阿拉丁首 A Whole New World? 因為N年前係呢個classic組合嫁 我係美國Disney 滿心期待睇返呢個組合，點知佢同我播車果套動畫，emoji套戲等等主題曲 完全[/size=4]唔浪漫

我唔知係咪美國同香港唔同，定已經冇classic 版本既煙花

我試過最誇張放1個鐘頭45分鐘

嘔呢啲小兒科

當年做code H都未驚過

迪迪尼有咩鬼故
除咗小小世界之外

custo 大把sweeper time

冇左放煙花啦清

巴斯光年個女廁 有鬼

sweeper 鳩行 派下貼紙就ok 正

夜晚凌晨後台廚房有白色野

嚇到部分返通宵更嘅女保安唔敢巡果到

下唔係每晚都有嫁咩 ？4年冇返香港

屌 可唔可以唔好講

google disney in the stars

你知咩事咩? 個親身經歷同事都走咗一排啦喎

唔知 唔想知 好恐怖 救命

今年1月1號就冇咗

城堡翻新

jar ga

磨牙

白色野 係有個廚師未走啫

嚇死人咩

收工未呀

屌嚇撚死 2019有返 希望到時仲有A Whole New World 啦

收左啦

城堡加公主原素 我估有掛 好期待

會否期待大夜更

早幾個月有send email黎叫我去扮鬼
可惜唔係香港 扮鬼底薪幾多？

係呀 知唔知叫咩名？

F&B頂龍10半走人，保安通宵更反2245

我就未見過啦，有同事聲稱自己有陰陽眼，見過

反而凌晨去迪士尼朋友啲房打鐘就好撚驚

點算 我好驚 黎緊過幾日要返tl

sorry唔知

Thx絲打
其實我前幾日先申請咗做清潔 想問下training train咩
Btw咁夜返屋企小心啲啊

唔清楚

tomorrow 最閪係 B同space 廁所

祝你好運

可唔可以幫我問下你啲員工

好洗腦 晚晚瞓都諗住dan Dan Dan Dan Dan si si si si si

wow新同事
Training 分三日，主要教你目常工作既野 洗下廁所 清下垃圾 第三日會有考試 考試分筆試mc 路試 mc就好19既 路試就好睇個考官 我就輕鬆pass
希望答到你野
識既同事都可以一齊交流下

我最愛imax

點解啲垃圾桶設計咁on9

會好大聲啪 次次都嚇一嚇

邊個parade

華特迪士尼

惡人咩3.0

3.0

點解要廁所都肯做
人工又唔高

想問下 你地食嘢 係咪一入門口右轉個員工飯堂 （唔知有無記錯）

一星期最少可以返幾多日？每日大概返幾多小時？

謝謝

我覺得ok啊 66已經好好 廁所其實幾好做

四眼妹 正話先見到你用電筒周圍照，用個鉗執垃圾

幾歲

fs lm

員工飯堂有幾個 有大有細 有唔同特別野食 eg點心
一星期佢話最少3日 其實一個月報8日就ok
每日9.45h 9h做野連30分鐘break 45min就食飯
希望答到你

吓？我今日冇pick花糟

19

識唔識到朋友

識到....掛 毒撚性格好少同人講野

halloween is our favorite fright night

不過老迪自己remix咗

一星期3 日咁撚惡
我果期只係一個月8日就得

你比唔到一星期3日佢都吹你唔脹

我果期俾唔夠更啲gsm會搵你傾計

比唔夠8日會 但我未試過

辛苦喇
清潔行業係小人肯做但係好偉大
記得幾年之前去in 迪士尼seasonal Parttime
見到個名咩樂園服務款待專員好靚咁
就咩都冇睇狗衝左先
去到HR就講其實係負責清潔
好在佢地好好 知我誤會左
俾我轉番見樂園設施

想問樓主會唔會有同事 好似我咁膠誤會
半推半就試下做清潔
又或者係你覺得有咩原因
所以迪迪尼清潔佢可以吸引比較多年青人做

茶實冇左煙花好耐

之前本來要接B區個時
比珊姐叫我去掃A區樹葉
我同佢講我要接B
佢仲串我話 zone AB冇鎖匙架 你急乜嘢呢
之後我死死氣掃完d樹葉之後
B區d垃圾桶爆曬
做到死死下

申利男人

同事注意下 唔好爆名

邊個lead考你？

其實我都想做樂園設施 但冇曬位
之前睇過個連登post就係講清潔
咁我之前做洗碗 餐廳嗰啲又ok咪試下
btw我有儲開迪士尼貼紙 之前個絲打話人地部門最多所以呢個都係其中一個原因

多年青人可能係貪玩掛？btw有好多都好hea 係需要做野時9hea

今年多咗花車

佢真係好黑人憎

v字頭女人

好似多左一架？我未得閒睇呢個

女人就女lead 考
男人就男lead 考

至於實際邊個考睇運仔啦

想入park 有無白飛醒張嚟

Vxxxxxxxxx Lxx?

sxxx chxx咪死 識人比佢考 好19

yes

sor未有

好似三架

想問下除咗貼紙 個啲襟章點先換到？

咁爽

我last day 果日佢做lead

你買一個 見到我地靚都可以換
同人換pin又係好好玩

好鐘意佢

睇下邊個train你遮

我都見過VVN
佢做攝影部門

首先你要買襟章
之後搵有pin 帶果啲cm換
merchandise cm 好常有pin 帶

係

唔關事
佢地鍾意捉細節位

Pin帶強制性帶

其實我都幾好彩

好多人冇帶

Sxxx考 kxx train米ok

除咗清潔之外仲有咩part time位好做？

custo 都有得換pin
當年都有參加
不過要成日出入屎坑都廢事戴

想問下pt嘅話一更大約幾長?
之前mechan翻晏得6 7個鐘,但又嘥咗成日咁

9小時45分鐘

同事似乎做咗好耐

9.45h一更 冇短更

christmas再去

瘋狂換章

佢地身上個啲有無得買定係絕版？

department 有個箱放一堆pin 俾cm 補
不過 就我嚟講 就唔會放靚pin出嚟俾你地換
因為好多時都係俾人用柒pin 換走啲靚pin

琴晚係迪迪尼見到個清潔哥哥仔好勁
用掃把同d水係地下畫迪士尼卡通人物

我呢兩日不停比人換曬我啲靚pin 好唔開心

之前有事好快quit咗
會唔會唔請返我
定要換部門

所以帶都廢事

重點係冇得sayno

唔帶又會比佢地問

咁無架喎
啲pin 又唔係你既 都係老迪出
佢想換咩咪換俾佢
不過啲人成日用柒pin換都覺得sad

你地唔可以咁收收埋埋
我姨甥仔好中意toy story

家陣真係慘

首先你要同樓主相認

我得返啲核突野

最多我攞東京迪士尼嘅章同你地換

嘩

邊啲算靚？

有無相睇下？

好似呢
就唔收既

訓先 聽日再答

東京章不收

有短更！

員工係咪上過攝影班？

影到我好瘦 角度好好

好正常啫

好似係外判

邊個廁所最乾淨 次次去迪迪尼都忍到好急先去 成日覺得啲蝗搞到好污糟

放工果陣個pin pad 好靚仔
收工就滿滿的柒章

mystic point

唔通換啲醜樣嘅畀自己咩

邊間餐廳最好食同抵食

所以都廢事換pin 一身柒pin 夠膽就換

火箭餐廳 炸雞餐

weekend會唔會好多人 黎緊禮拜六去 唔知會唔會要排好耐隊

我同男朋友都係前員工 而加員工編號去到幾多？我就63字頭

以前黃金週 日日33K人

唔係喎 求其叫個員工影都影得好靚

影到個米奇南瓜同我個比例好好

個時仲要就黎有巡遊 周圍好多人

但竟然影唔到有其他人做背景

識唔識用地拖畫畫？

Canteen好唔好食, 貴唔貴

如果係cm 就冇既
完全係cm個人技術

同公仔影相就啲就外判好似

掃把 唔係地掃

我有話地掃咩？

係咪一定會換

好想做迪士尼朋友

上兩年我去 跟著個叔叔睇佢畫 影佢畫 去到佢收工 好正

美心餐廳 大學canteen 貴少少
Team D 最好食
GG 有炒嘢
WDI 扒房
Inn between 狗都唔食

Empo人留個名

lana首once upon a dream？

要讚下迪士尼員工

上次去玩個降落傘時俾個大陸人霸咗個位

跟著迪士尼員工就叫佢坐第二度 俾返個位我

呢首都嚇到人真係不得了喎

ching 白金JJ ?

lana把聲好好聽，首歌我覺得好催眠

仲有 有啲員工好靚女

灰熊山谷過山車 有個幾靚

同ironman影相 有個女科學家好靚

本身都係sleeping beauty 首歌

唔係

想寫表揚信俾佢 伸張正義

即係點？

唔係咁易入

Hello 無圖

17頁一張圖都冇都好嘢

員工之間多唔多小圈子?
如果自己唔係返得密既話
每次返都見唔同既人
個個都已經fd底 會唔會好難混熟?
btw幾時會有6折

想問下係入邊做嘅巴絲
我聽講過有全職既人都申請白金卡
唔係本身用職員證就入得㗎啦咩
咁仲要浪費三千幾蚊做乜鬼 ？

die hard fans

6折 full time 先有
小圈子實多 同同事就好難混得唔熟 大家年輕人仲會有話題 除非真心毒

有冇撞破過廁所gathering

有冇比鹹濕k經理騷擾過?

多唔多見到工程部D人? 佢地係咪HEAHEA地 緊急野先出黎

有咩靈異野聽下

女？

題外話
有冇人有玩過wdw cep ?

想同卡通人物影相

佢地會唔會係條街周圍行？

好想攬下佢地 得唔得？

我四十幾歲, 會唔會俾人笑

係 應該二十頭

樓豬係咪白衫果批清潔？

見D人話要返迪迪尼又要in第3定第4次
我估可能係做演員/其他位麻煩d

ma既6折呀
咁人多既地方 大家都已經熟哂
覺得會好難混入去

因乜事搞到要做清潔？

hi 同事

n年前做過3個月
做fan land同adventure land
adv land有時要坐架船過泰山樹屋洗廁所

有冇星球大戰嘅貼紙？

會唔會勁辛苦勁攰?
係咪成日要執屎?
洗唔洗成日要搬重野?

宜家仲有冇得問人拎飛尾去upgrade做全年證

可唔可以幫訂 想訂佢魔雪奇緣主題套房

近排$699嗰個promote其實抵唔抵？

早晨各位

其實我覺得幾抵 因為正價飛都61X

問人意思係？btw成日掃地掃到飛尾

1.未至於勁辛苦 勁攰 我反而覺得係曬到攰多過做野做到攰
2.執屎就睇情況 呢幾日執左2次 其實未算執 係夾走啫
3.重野就冇乜 有時洗煙柱要搬 不過都係好少會編到

我冇星球大戰 想要可以入沙鍋間shop拎

fland好辛苦 辛苦你了

小弟尋日帶老婆同囡去咗
勁少人
上星期日比人包場多人到爆

hi

琴日難得地少人

咩都試下嘛

玩好多野都唔洗點排
同埋好多日本同韓國遊客
少強國客真係舒服好多

custo冇乜小圈子 我自己覺得好多同事都好好
反而你其實每次都同唔同人做野 好難認人

我想問下今年有冇分咩特别門票 定係就咁全日就可以玩哂？

sor我太廢

TSL仲多靚女

先前打風啲嘢搞掂曬？～ 仲讀緊書？ 點解會做呢啲？

1.冇乜小圈子 我個人覺得
2.其實返得密都唔係每次見同一班人
3.呢個真係唔知

其實職員證係幾時都入得 我都唔知點解要申請

6折要做夠三年
未夠3年既ft pt都係8折

冇

後台都會見到 其實見唔到唔代表hea咖

有指定地方
四十幾歲有咩問題 鐘意影就要影
攬係可以啊 佢地好熱情

白衫白褲

應該就係
我就見工簽約一日搞掂

冇分啊 全日飛就可以玩曬

30號同條女去 希望可以一日玩得哂

1.前台就大部分搞掂 因為展藝廳 碼頭都開返
2.讀緊書啊
3.一黎鐘意迪迪尼 二黎咩都試下心態就做左

平日放心 好大機會玩得曬

早呀

廁所入面隻香薰好香 係咩牌子？

佢唔係做viu咩 轉咗去迪士尼啦?

一直好想返主題樂園
但迪士尼a&gs暑假都唔請PT

點會 暑假先請得多

我上佢個網睇咋
次次check都係請waiter清潔個啲 有次仲請咩戲服助理
但係我想做機動遊戲

佢個網冇列曬 你可以留意迪迪尼大型招聘廣告

係邊到睇

迪士尼官網

或者你呢個月keep住睇下 因為都開始續約 意味住又請一大批新人

好啦

計返平均一日幾錢

我之前都係迪迪尼做清潔，不過係後台果D紅衫黑褲㩒機果批

$59x+20

都係經迪迪尼請？

聽講話迪士尼interview同training都要著suit?

好似係外判左比惠康做，件員工衫上面都係惠康logo唔係迪迪尼

我輕鬆t恤牛仔褲

問啲其他買即日飛既客

飛尾7日內加返錢 好似係

樓主日日對咁多大陸喱 政治立場會唔會變到親共？定係反共

唔係歧視 但點解樓主唔試下其他工 始終有一定厭惡性

你哋會唔會歧視十幾二十歲嗰啲人嚟拎貼紙
成日見住啲細路圍住你哋 我都唔好意思行埋去拎

你啲friend 同學知唔知？知既會有咩反應？

首先會有人群恐懼症

變咗惠康
當年係ISS

Bio Lab

Attraction 大把人
入到去做part time 都唔會好多更俾你返

Rpt $7xx la

唔關事

Ecolab ar

請問隻味係邊隻 玫瑰？

咁絲打你in個日其他人都係咁定點

其實去迪士尼in應該點著
雖然係大公司
但係著曬suit會唔會太正式
求做緊既巴絲講下

Ching帶人入去最多帶幾多個？

係喎

幾年前係薰衣草
家陣唔知

Smart casual is ok

幾時有6折？

Ching 咁你都好多年前 轉左好多味

好撚憎大陸狗 反共反共

都係幾年前
同我同期果堆都走哂 / 轉部門

我覺得仲接受到 可以玩多排先 其實都唔係好厭惡

冇所謂咖 幾多歲我都會比 除非我冇啦 其實我自己入park都會拎貼紙 所以真係冇所謂啊

怪誕城之旅開返未？

都係普通衫

開返

冇得帶

想問下萬聖節嗰個小手工係咪平日都有

19號之後日日有

做死啲同事

fd知 知又冇咩野 都係返工啫

想做迪士尼朋友
樓主點睇

總覺得我識你

開返十世

三個

好難做到咖 要識做戲先做到

pt邊有？

唔難 幾好玩 係人等雜
利申 做過

多謝樓主解答

我都想玩下

係咪靚仔靚女先做到

有呼吸就得

一定唔係

唔係掛

好多人拉大隊入屎坑部

1. Ft 有好多

interview會問d咩?!

絲打搞到我都好想去做PT 絲打你一個月大約返幾多日? 係咪一日返九個鐘

全部9.45h啊

係咪都幾多後生做緊?

多啊 雖然姨姨叔叔都多

但其實份工有少少限制 想同有興趣既巴絲講聲
如果女仔有整指甲既習慣係唔可以咖 有色都唔好
之前上du整左顏色結果比人捉
同埋染頭髮只可以染自然色 漂色係唔可以
希望比你地知道呢啲係要跟咖

main gate 班姐仔

返工好似出show咁

件制服 有人洗定要自己洗???

亞公洗

Interview問咩？中英自我介紹果啲？？

識用掃把畫咩公仔？

問你幾時返到工
問你怕唔怕污糟

咩都唔識啊

自我介紹都冇 直接問幾時返工

覺唔覺得，做做吓要留意他人的速度來調節自已的速度去配合，大家講求teamwork，呢度有D難度

何解

交更，十仔工作等等

唔覺
RPT做十仔跑腿 都係跟個host 1 頭
交更直頭執靚仔個場俾人就得

同意

就是埶靚的力度，要觀察同組人的力度和速度去配合

唔明白....
zone 同屎坑都係一個人做 何來配合
closing 更加係要快

其實都冇乜位要同人夾

btw 掃theatre 就真係要配合

掃場囉

未掃過

以前個米奇金像劇要storybook 屎坑男女廁一齊去掃 咪要配合下速度

有煙花的lion king closing 趕到賴屎 掃場 trash run pick 花槽

辛苦哂

對，closing更加係要快，大家趕收工

是否FL最辛苦？

正確

Main Street
Trash run 還好
Main Entrance 屎坑 閂park 好多人
另外果個仲要睇埋City Hall 又係多到死

不過對女同事黎講 地獄係Royal Banquet Hall 同 Winnie the Pooh

有名你叫fuckland

做街最爽

今次山竹有冇份做清掃？點解可以咁快完成

有份清 因為大家都好幫手 而且冇開park淨係專心清潔返

9行好爽

都係用番平時的pan broom？
定係仲有特別處理災難性工具(好似冇)？
有冇其他部門同事一齊清理？

樓主明明就係Christine😂
你講咁多特徵，班老鬼諗下就知道係邊個

乜9

check野食個方面係咪好嚴？
聽講水都唔俾帶

利申 星期六入去

關清潔乜事

救命 係咪講個名出黎我就叫乜名

betweee你估錯了

諗住可能會知